搞塞爆地鐵大行動 不如搞埋全民衝閘 磨袋大行動

記得守法 先買一張單程飛 之後瘋狂跳出跳入玩閘 同查飛狗玩捉迷藏 或者瘋狂磨袋

中環站 8:30 每邊有4 5 個磨 廿條友已經玩死哂

磨袋冇罪 嘟卡有理

合法

磨袋

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖